認清事實：勇武派一萬個香港人入面只有一個

點解政府衝左咁多次政府都不回應
因為佢地有三萬警力去打壓呢二百名激進勇武派

咩話二百？現場睇落有幾千人！但對唔住，九成人都係撐人數，一推就散。

勇武暫時都唔係出路，要衝爆佢一次就衝到。
點解仲未得，因大家都仲係到磨練和學習緊，計埋每次既損兵折將，再玩落去可能會全數陣亡，時間耐左和理非都會熱情冷卻。

罷工只有少數，港鐵不合作運動又話支持又齋睇唔幫，不合作係全民都一齊做，唔係等人出手，
除左遊行你地能做更多。

今年雖然係各有各做，但都仲係和理非主導99.99%

希望和理非早日覺醒，比少少付出，仲期望緊零成本既話，要贏只會得番少數人付出極大代價，唔好咁自私啦香港人。

唔係分化，係事實就唔怕講，正面回應問題

事實係和理非同花生友主導成場運動

大家都仲抱住
犯法野我唔做嫁
你地罷工我番工 #各有各做。
既心態

何生單野少數人做
你地一齊享受成果
一齊恥笑當自己出左力？
仲有大把仇未報

前線 見黎見去都係果班人少一個就係少一個

和理非仲未打算做勇武
你都可以搵一個勇武fd back up 佢
例如，課金幫佢買高級裝備
幫手帶明顯既裝入場 例如頭盔同盾
分開比人捉到都好難告入

各有各做，勿分化

真正既武勇係唔會遊行
而係外國軍訓加儲軍火

其實佢講緊事實

勇武加油

推

唔好下下迫人勇武，上到場和理非都會受感染變勇武，不割蓆先係出路，無可能個個都一出門就想勇武，一定係有野迫到佢地需要行勇武呢步。勇武係其中一個出路，但唔係唯一手段。不合作運動都可以係好安全嘅勇武，會多d人接受，唔好俾勇武光環套住而指責無勇武嘅人。

利申：和理非，上到場俾人推到上前排都要勇武

我諗樓主無逼人勇武
逼人勇武唔係咁既語氣啦
佢只係講返個抗爭分佈出來

對唔住 我唔係怕比人打 我係怕比人拉左屋企人傷心 原諒我自私 但我會永遠支持你地 不割！

真係無迫大家勇武 勇武亦唔係出路
希望係和理非理解各有各做，係和理非都要做和理非既野
例如 不合作運動
不是各有各做 你有你罷工 我有我番工

你地錯曬 講緊和理非罷工
但你地各有各做 你有你罷工我有我番工

如果連何韻詩都覺得我哋要學自衛，要開始勇武， 你嗰9999個人仲係要死攬住和理非，大愛，咁我對香港完全失望，我會覺得 we get what we deserve.

嘔心!!

真係有八百個既話唔會依家咁和平啦

我都好嬲好想打，但打解決唔到問題，而家就有一班平時唔理政治既人出黎鬧政府，正正係因為暴力而企出黎，你以暴制暴於事無補

老黑都係收錢做野，最仆街係何妖，警犬，政府。白衫唔係黎自同一條村，燒村都冇用

何妖明顯玩大左，自己人都唔妥佢，老黑都係收錢先出黎做野，你唔入村打人，佢地得撚閒理你咩。唔好唔記得上水，只要唔搞佢地，避開一啲地方唔去，佢地都唔會搞我地，唔好自亂陣腳

727要人，唔係要武力，要自衛要智取

勇武派喺成個big picture想爭取既野係有存在既必要。

你屌我都係咁講，單靠文宣、單靠食花生、單靠勇武係冇辦法得到結果，
亦都因為如果勇武太強，只會反過來政府會用更強火力既武器傷害你。

抗爭者保持某個火力，其實同一時間係迫緊政府唔可以傷害抗爭者既前排。因為大家都知道勇武前排既數目有限。

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

我要講既係
和理非唔洗去勇武但要付出更多。

講緊係食花生既和理非係時候出一分力

文不對題 好難覆你

唔需要二百萬人衝立法會
前排幾廿個就夠做
但同時後面幾千個都有勇武心態 只係無位

同意樓主

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

幫下手做網軍
開遮
買物資
電筒鐳射筆

其實佢語氣無逼
但香港想贏既話現階段真係太少人肯博
受傷/被捅少一個真係少好多

btw比起612前線多左好多高大巴打

無逼你勇武 但和理非係時候三罷

記住 玩到呢個階段要既係高質物資

200萬個人未出手啫

我係勇武心態 但無位上前果班
我唔認同你話勇武得好少人
好多人企後一兩個身位 但心入面係勇武嘅

勇武不係沖狗

係應該沖政治 如垃圾會支辨

計埋你都仲係唔過200人
一出煙就散 次次都比人步步進逼係事實

主導不過無撚用無作用果到幣ar ma仲成日拖前線後腳

你講既垃會支辦都衝左都係無回應
因為一日有黑警做盾，佢地一日都未驚過

等到2047就出手ga la

有既 暫緩都係因為200 萬

錯手俾左負皮 推一推

你發緊夢？暫緩係612呀，7頭，關你二百萬人撚事

推呀！屌你地老母！

記錯sorry唔好嬲

依排吹風吹到唔好入，精神緊張,語氣重左，唔好意思

不如勇武派講下付出左幾多，等班和理非自己比較下，屌醒佢地，知道自己幾縮骨

利申：和理非

你個p牌仔d開dpost 好鳩

其實防彈背心 bulletproof umbrella
amazon有得買

所以仲未甩到P

幾錢先

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

你正常d啦大佬呀

老實講勇武派先係香港最重要資產
付出成本又高 數量少 真係買少見少
如果冇晒勇武派 香港一定死得
靠低成本既和理非 守護香港? 就真係收得皮

推唔係逼大家都要上戰場
但想不受影響生活如常就爭取成功的確係痴人說夢話

岩 真係無免費午餐

仲有一點
上一次有60個勇武派 申請去台灣政治庇護
連登仔 仲話支持

老實講句, 如果我係中共就真係希望所有勇武派去哂台灣, 然後香港得番一班港豬 任中共魚肉

正常勇武派 應該留係香港抗爭, 去台灣政治庇護做乜鳩??
本身勇武派 已經唔多, 仲要一次過60個去哂台灣, 咁香港真係玩完

講開又講 勇武自16 年之後一厥不振

每個人有每個人的位置
不如研究自己可以做甚麼更實際。

我有一些少數人也可做大事的革命方法，一起努力？
抗共救港路線圖 3 - 全光譜超限戰

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

郁下就坐67年監，邊個玩得起？

心中太多雜念
現實太多枷鎖
所以勇武唔到

智取 我強姦你全家， 連黑警都唔幫你， 請問你仲點智取， 好似以前遊行完返屋企當做左野係味咁啊

pish

Push

啲人要迫到埋身先識勇武囉

同意 和理非唔冇問題 但請你地將力量同影響化至最大

呢個要推

我本身和理非，依家進化左做和理勇

前線其實真係黎黎去去都係同一堆人多
有人話 如果第一排比人拉左/傷左出唔到黎
第二排就要頂上做第一排
如此類推
當有一次無人頂上果時就係輸

都係果句，港人擁有太大，而抗爭成本又太大。
好多人要養家供樓，手停口停，身邊好多朋友日屌夜屌政府警犬但一次都冇出過黎，個個都返工不了。
就算我自己都冇去哂咁多次，更加莫講做前排衝擊，一陣唔小心俾狗咬到，一身傷都算，下下用法律權力搞鳩你都唔係講笑。
樓主講既勇武萬中無一既主要、最最主要原因可以一句講哂，就係：香港未夠衰。
唔好睇今日好多公務員團隊好似遍地開花咁，佢地甚至根本唔會出黎（識一個醫護就係咁），只會做低成本、甚至零成本抗爭表演，係表演！
想成功轉型武力抗爭，一係香港衰到貼地（到時就太遲）、一係組織起完善系統，如：訓練、統籌、指揮、後勤（但實比人屌唔要大台）
其實睇721人數銳減已經睇到民氣轉弱，大家都覺得付出夠了，所以727係一個好重要既行動指標，人數如果持續減落去，運動肯定會不攻自破。
所以唔理你勇唔勇武都好，727都出左黎先
好少出長文1999請見諒

push

心態未夠
好多有咩風吹草動就怯住跑走

i just want to say " well said"

和理非同文宣部都好有功用

你睇下而加邊個仲夠膽公開批評勇武派嘅勇武

勇武本身成本同風險係高d ，想吸納心血，要諗下方法

拎緊經驗 升緊lv

和理非 係香港咁多年得到咩成果大家有眼睇，到過多二十幾年後，得返兩三年完中英聯合聲明，到時大部份香港人就識見棺材先流眼淚，到時就個個知驚個個就勇武啦，但為時已晚，到時香港比其他國家嘅人睇到點攞住光環輸。

點解和理非就係自私？和理非都有自己崗位， 各有各做

好想勇武
但係體格唔容許
只能企後排
保護唔到香港同身邊嘅人
愧做男人

其實成日講be water果班友，唔好散水散得咁快，等前線有backup已經好唔同

利申：電視見到721好撚多社工忽然叫散水，後排即刻真空，仲有好多有gear既企哂響最後做cosplayer

主要係外國唔洗坐
香港要坐3 年以上

認真數出黎

眼見和理非回合不合作運動
一個po 有幾千正評
但得十零廿個出就知咩叫自私

各有各做 係講緊勇武和理都有野要做

sad but fucking true

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

其實前線真正郁手有幾多人係由當時氣氛去決定，好多人去前線一開始都係一心只係諗住曬人數保護義士，但當氣氛傾向緊張，開始有義士受傷，原本只係傳下物資嘅花生友係會開始義忿填膺而加入主攻，所以在場果幾千人個個都係預備軍，而且去得多就越大膽，主攻人數只會一次比一次多

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢